# Crack_BT_Panel
<p>宝塔面板5.9.X Pro破解版一键脚本已完成，欢迎使用。</p>
<p>网上主流的破解方法是导入其他已授权用户的配置信息，部分下载源并非来自宝塔官方渠道，安全性无法保障，本方法全部基于修改本地配置文件实现，安全绿色无后门。</p>
<p>本破解方法的原理是通过劫持宝塔面板的 common.py 里，第 164 行记录 release 的信息，将其延期到 2999 年，实现了永久破解的目的。</p>

## 使用须知
<p>本脚本必须在完全干净的 CentOS/Debian/Ubuntu 系统上安装</p>
<p>如已安装更高版本的宝塔面板，请先卸载高版本再安装</p>
<p>如已安装其他种类的面板，或 LNMP 之类的运行环境、一键包，建议备份好数据，重装干净系统再安装</p>

## 使用方法
```bash
wget --no-check-certificate -qO crack_bt_panel_pro.sh https://bitbucket.org/ApkMe/crack_bt_panel/raw/e4eb8257ad645b29dc8b3d78f3e86b27fd52fd75/crack_bt_panel_pro.sh && bash crack_bt_panel_pro.sh
```
## 卸载
```bash
wget --no-check-certificate -qO uninstall.sh https://bitbucket.org/ApkMe/crack_bt_panel/raw/e4eb8257ad645b29dc8b3d78f3e86b27fd52fd75/uninstall.sh && bash uninstall.sh
```

## 更新日志
- 更新 php 安装器，注意：<b>当你同时需要安装 Nginx 和 php 这两个组件时，必须先安装 php，再安装 Nginx，如果顺序装反，会导致 php 安装失败</b>；
- Nginx 安装器 openssl 主线版本已升级至 1.1.1k；
- Debian/Ubuntu 下“unrar”组件不提供安装，故改为安装“unrar-free”；
- 由于官方面板已升级到5.9.2，旧破解方法失效，故回滚至5.9.1破解版本；
- Nginx 安装器 openssl 主线版本已升级至 1.1.1g 和 1.0.2u；
- Nginx 安装器 openssl 主线版本已升级至 1.1.1d 和 1.0.2t；
- 提供卸载功能；
- 重新恢复官方安装源，将本仓库作为备份源；
- 为防止宝塔面板官方封杀此破解方法，面板主安装文件已迁移至本项目仓库，如对安装文件是否有后门等产生疑问，请自行与官方安装文件对比；
- 默认预置 Nginx 安装器，Nginx 主线版本已升级至 1.15.12，openssl 主线版本已升级至 1.1.1c 和 1.0.2s；
- 默认开启 ssl 登陆，因 ssl 证书是面板自签的，所以不会被浏览器信任，忽略即可；
- 由于破解的过程会输出一些命令，导致会把包含初始化登陆信息的输出结果顶到上面去，请在终端里调整滚动条，<b>找到 Bt-Panel：https://你的域名:8888 一项，下面的 username 和 password 即分别是面板安装完成后，默认的用户名和密码</b>；
- 更新 Nginx 1.15.12 附带的 openssl 组件版本为 1.1.1j。
